鳥取県請香港人國際交流員

有冇人會報
傾下

鳥取28萬一個月算高人工？

睇下你本身咩水平
Fg 去做咪算高
本身做咗幾年野又齊佢要求啲條件
其實唔吃香

做得一個一年

得一年
如果有更吸引既條件可以一試既
有得長做再幫簽居留都好啦

未必一年嘅
就算真係一年都好你都可以趁簽證未完搵其他工幫手續

視乎情況可能唔止一年

請得一條友

得2萬幾

對我fg嚟講算高

一條友做死

即係做網上打手五yen黨？

要幾高日文程度？？

日本返工不了

日本返工即係中途好難報其他工 絕對唔覺得啱FG喎

日本番工

係咪要識n1日文？

有性趣喎

19600都唔錯

識得講日文先算

唔止N1日文
商用日文好撚多語法句式
要做得多先會記得熟點用

即使你N1,面試個時講日文甩甩咳咳都唔請你啦

N1唔考會話
考到N1唔代表識講日文，我真係識人考到N1但唔識講(唔係完全識，不過講到好似支那大媽講廣東話咁)

要即時會議翻譯已經唔洗諗

國際會議翻譯 痴撚線 呢d場台 預都預唔到班撚鳩會講d咩 要即時翻譯真係 睇黎都係 請返當地留學生架啦

山陰呢啲鄉下地方
28萬一個月好夠用有餘
米子又有直航機比你方便返下香港
仲有得比你工作簽證
續多幾年你夠經驗自己可以規劃下拎埋永住權
咁嘅offer 仲有咩挑剔

崇日撚應該岩做

已經唔係N1要求咁簡單
學上面話齋仲有大量商業用語敬語

即將翻譯好撚貴, 因為勁撚難

要做埋口譯同齋識日文根本兩樣嘢來

要做即時翻譯仲話$20k HKD 抵屌個班係咪未返過工

咪撚去搞衰日本啦屌你老母

咁低人工

請個native級數日英interpreter一日8個鐘講緊已經係12萬yen起跳
仲要係廣東話人數比例咁少 抵唔抵屌自己諗

正常政府嘅intpter人工絕對唔只咁低

Working holiday得一年都大把人申請，呢份工對呢班人黎講直頭優厚，唔需要再多benefits

正常呀
不過都要視乎佢要求到幾精準同interpret咩內容 e.g. 專唔專門等等來決定
我睇呢個價係似consecutive interpreting多，如果出呢個價請simultaneous我諗難d
前者要求低好多啦 有時間jot notes

呢個價請人做SI真係睬佢都傻

真係有料個堆SI可能幾個full day已經頂呢份工成個月糧
佢job requirement又淨係通訳個下鬼馬

留學生可以try

如果係perm職位，其實諗得過
攞到個永住權個得益就唔係錢銀可以量化嘅程度

咁撚多要求得兩萬蚊個月

過多一兩個月又可能唔同講法

新年都唔知捱唔捱到

都係一句啦
FG無咩負擔又對日本有興趣咪試下

28萬，周35個鐘，條件真係好好

TOP IT 狗係東京先30萬（FG），日本好少比畢業生咁高人工。

加上香港留學生一大堆，精中英日既香港人好多，真係算旬工。當然地方老屎忽麻撚煩都係一個考慮因素。

聽講鳥取縣做緊嗰位仁兄好撚勁，日韓泰越菲柬印緬都識講，一個人可以做成個東盟嘅翻譯

日本去旅行就一流
要喺日本工作同做日本人就不了

......gum個salary其實幾低下

我一見到國際會議就nam起SI.......

............

麻麻地咋wo 年年續一陣一獲q起我咪仆街 仲要做埋交流活動 睇佢個死款應該都你自己搞哂成個project 仲要通譯 又要識普通話 兩皮野人工

又冇寫有冇宿舍 撚狗咁撚

好處係成日免費旅行，好似係
利申：日文唔叻，唔會報

永住有咩咁著數

試下好過乜都唔做嘅

老老77如果你有佢講既能力 識少少英文去醫院大商場做翻譯都屌打佢依份工

今年grad 想去日本做野
自己去過日本做過一排intern 全日文
又係香港做過好多次即時傳譯pt (informal)
有咩方法搵到工會幫我搞working visa

淨係N1 加 翻譯都唔止呢個價

想留日當wh都係唔錯體驗

搞wh有成年比你慢慢搵 又100%批 依家好多公司都肯同你做visa 始終香港人一份人工做到幾個人野都仲幾吃香 你有心搵基本上係一定搵到

有性趣呀
但N2都未pass 唔洗諗

利申9up

佢要通譯根本n1都未必夠班 佢似係想請留學生多d

咁撚勁洗撚留喺鳥取

求其三語做藥店風流工都好

班支那臺狗唔識英文

其實佢係本土可以收緊賓賓人工
2x K hkd叫好靚

番一個月畀其他機構撬去東京返工啦， 點會留喺鄉下地方

唔理上邊班友

狗衝去報

架妹

依家好多都識 但係識埋廣東話都係好大優勢 咁多香港人去日本旅行
其實香港人識咁多語言係外國係好撚勁 係香港d濕鳩老細同垃圾hr先會當你狗咁撚

除左係鳥取之外，呢份其實唔錯。